有冇90後巴打溝00後妹妹?

小弟溝緊啲10後

1910

好幽默啊

認真 有冇打算溝00後

鮑姐

對腦部未開發嘅妹妹仔無興趣
同領養個女無分別

正

97呢?

80後人妻呢

ex 咪就係呢個年紀囉
一樣溝通唔到

80後ok
人妻就不了

巴打邊年

90後嗰啲都好似湊女噉
00後

我

92

點溝通唔到法

99巴
女朋友01年

我識過個00後 都幾成熟唔係弱智 仲要係毒絲 幾得意 唔係港女格高鬥 對住我呢啲毒撚都冇抗拒 然後就追佢啦 我女朋友now

前EX 係00後

點樣前ex

同個90後曖味緊
但佢成日俾人話呃妹妹仔

92男02女

變番現任

點識